銅鑼灣啲鐵欄配玩具feel紅膠鎖鏈

咩玩法？

MK都有，不過係黃色

唔同區唔同色？

之前明明用啲橙色膠帶綁住

唔知
我估主要係想阻止人打斜橫過馬路姐
又唔想裝返D RB村料落去

其他區多數黃色

呢兩個幾月轉曬黃色膠鏈
目的係走佬無得直接衝

一腳踩斷佢

三江之中
風浪不息
鐵索連舟
如履平地

阻撚住人過馬路

膠鏈都得 不如用廁紙啦

主要係防止弱視，甚至盲人行錯位過馬路。

我諗主要係驚d人on99衝左出去姐

防火嗎？

本來就唔應該有欄 屌你老母正苦 onlun 99 食賓周

可以玩連儂鎖拎嚟

點會唔應該有欄

好危險喎,
點知會唔會有個癲佬剪咗落嚟整流星錘,
又或者就咁攞嚟隨街鞭人架

蔡英文就破400萬
啲「民調係假」台灣陳百祥死咗去邊？

其實佢哋同香港藍絲一樣愛造假就當人哋都係假

Rt

斷狗估
膠帶拆落黎可以封路做路障
膠鏈一拆就咩都做唔到

全港都係咁，但我個區好多比廢老剪爛 (方便橫過馬路)